巴打 有多年自慰經驗 你問我答

係男性角度盡量答你
亦歡迎所有有打開飛機嘅巴打討論

絲完又巴

值得自豪?

睇到個標題都sad

有邊個唔係

大家都冇乜特別
見佢個post有人同佢玩咪開黎玩下

有女都可以打飛機嘅

巴打就冇人理

用開左手右手雙手定唔用手

唔用手 自含
多謝巴打

有冇戒過丁

巴打有冇二十分鐘？

我有同女朋友扑